對<願榮光歸香港>小小意見

我覺得，前奏可以長d.
前奏長，俾d時間人群，拎番attention黎準備唱歌，同埋培養情緒。

小小意見姐。